三浦知良+中村俊輔，繼續正選上陣

男人既浪漫。。。

成日想玩下育足
又唔出新作

三浦出道個陣我都未出世

52歲

我出世個陣
三浦已經30歲
都算半個老將
宜家係人瑞級球員

今季fc橫濱好撚fit 唔知keep唔keep到升班

我都想玩呀 依家佢淨係搞手機 最新都已經六年前